有冇人都係咁。

因為曾經試過分手既感覺，所以唔敢再接受一段新既感情。

其實都係想搵個可以陪伴你一世既

做我男朋友

咁撚幼稚既 唔通個個都初戀做老婆咩

初戀都無

廢柴

我係仔

唔敢拍拖

但好希望係

每人都只能陪你走一程

唔試下問佢屋企人or姊妹？

道理我明。但已經唔敢再投入落去

試過咪算囉 就算呢加幾咁後悔 日後回憶返你會興幸自己勇敢過

個個都係咁諗架啦

直到你遇到下一個

多謝你